［鳩叫演唱會］土瓜灣撚

喂高山道無乜聲既
得我一個癲婆係到嗌咁 出黎喇喂！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

好少聲
不虧係建制票倉

漢堡個邊有人嗌架

琴晚樓上有巴打好大聲 今日唔見

出咗街

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

北帝馬頭角有聲
不過冇前幾日咁旺

日日叫 得幾個巴絲應我

邊頭

落山道都係。。覺得自己好似痴線

土瓜灣人不妨組織下每晚10點巡遊演唱會

要湊仔落唔到街

咁大家組織下你係窗邊參與

頭先聽到樂民嗌過黎
但我向個邊隻窗擺哂野頂住開唔到 屌

落山道下路

巴打上定下路

same here 高山撚聽唔到有人應

我再嗌睇下巴打聽唔聽到
我個位向樓 向樂民隻窗開唔到

一樣。。但得自己一條友嗌

聽唔到

鶴園撚無人叫

屌係咪你應我

再嗌